尖沙咀有冇邊間salon介紹？

想剪 同染，但未去過tst 剪，驚伏，有冇介紹